屌你老母呀臭閪

鐘意覆就覆
鐘意唔覆就唔覆
成撚日話咩fd嚟fd嚟
同異性咁撚close真係唔覺得有問題？
食飯都要影相俾人睇
駛唔駛沖涼又影下俾人睇？
成撚日著低胸衫短裙但又話好凍好凍
食屎啦屌你老母

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

G chi

大時大節總有人犧牲

屌諗諗下真係好似綠綠地

其實有冇女仔真係會著短裙但唔打底
有冇女仔真係會有時連底褲都唔著
定還是我覺得咁樣會好唔開心係我既問題？

底褲都唔著，屌你係咪見聖誕想cosplay聖誕樹

聽完真心覺得好反感
咁係咪真係大部分女仔著短裙唔會打底呢

有 大把女著裙唔著底褲

女人都係雞！
我重複！女人都係雞！
Suck my dick! Slut!

聽日下午三點要人
愛丁堡有社福集會！

不如屌我啦

廢鳩

好on9

屌得好

come on james

短裙唔打底真係搞到勁唔開心
點睇......

綠帽味超濃，祝樓豬早日脫苦海

咩撚野女黎

我覺得係佢沖涼影俾人睇呢個大問題啲

真係試過有個女既沖涼無啦啦影相俾我睇嚇4ME

大撚把搭車成日見到

如果唔係你條女咁你屌乜鳩

遮三點咁影......
其實同佢著低胸衫短裙道理一樣
都係想show俾任何人睇

一齊咗幾個月......
開頭以為自己忍到
又當佢飛機杯以為無事
點知愈嚟愈沉
唉

短裙多數都未必會打底 但係就唔會癲到唔着底褲

正常一個女仔都唔會咁啦
有著衫始終有著衫
冇著衫遮唔遮三點都係冇著
已經係好大問題

有正常女仔唔要
依啲臭雞就爭住要
怪得邊個

沖涼影相比人睇
除咗想引人幻想
真係諗唔到其他原因

真係短裙多數唔打底？
咁即係我太保守......

下唔會囉 正常女仔都會打底 我自己同我識既女仔朋友都會著..
可能係我地保守啦
利申真絲

多數緊少少D裙都唔會 一著咗條裙仲點邊夠加條短褲仔喺入面

放心啦巴打帽事嘅定啲嚟

佢全部都係勁鬆勁闊嗰d短裙....

下 短裙唔打底好易走光 同bf搭電梯見唔少 好撚嘔心 呀班臭雞 不了

我個fd試過浸浴影個缸，點知個缸有舊果啲細細個銀色影射到佢成個人既野 睇到真心嚇死我

正常係會
想問下長裙會唔會

即係會啦 有時有啲商場既位就算長裙都會走...

臭雞
虛榮心要人圍住佢轉
呢啲女真係不了

講得啱
分析過佢係想報復社會
先會咁露法

想比人報復😢